一句講哂，勝負取決於b有冇拆開對dee嚟出

拆左=輸
無拆=贏

就是咁簡單。